[BBC紀錄片]日本之恥

一百年不變強姦法?
法律中保護強姦犯?
日本+1但暗中加左幾多分?

全片

女仔生係香港真係好幸福,
係日本真係會被物化...

香港拖下手食個飯收$2000+

日本素人拍AV先幾千蚊

香港 男人地獄

睇到差唔到最尾個女人講自己俾人強姦
唔敢報案嗰到差啲想喊出嚟，
香港情況其實好好多，
就算真係報案，
受害人受到嘅對待一定唔會好似日本咁，
點解佢哋都唔肯去講出嚟....
唔講出嚟只會出現更多受害都，
話唔定會慢慢變成日本咁....

根據官方數據，日本超過95％的性侵事件沒有報案，理由顯而易見。日本人普遍「不好意思」討論強暴案件，輿論則常一味責備被害人而非侵犯者。

直到去（2017）年修法之前，日本法律對強制性交的定義僅限於男性陰莖插入女性陰道。許多性侵被害人——包括部分女性和不分年齡的所有男性——就因這種規定而無法尋求司法伸張正義。

2017年，日本國會修改性侵法律，將性交定義擴及強制性的口腔和肛門插入，加重刑期，並允許公訴機關主動偵辦，不須被害人同意。這些做法都有助改革，但沒有改變關鍵問題，包括法律本身及其實施方式。

成日屈男人非禮呢?

拍返套英倫之恥
警察點保護蛔強姦英國人

我記得香港都係
如果唔係就係告非禮

英國好鐘意寫衰日本